akg k3003依加仲值唔值得入手？

見好多人好評

新手未買過貴耳機，只係用手機推ok?

平時搭地鐵聽，唔煲或裝apps煲

佢條線比較脆弱又冇得換，自己考慮下
我果對用咗兩年一過保養冇耐條線就有問題
一邊大聲一邊細聲
打去問代理夠膽死同我講冇得整亦唔會整
嬲嬲地Send email去akg講個情況
幾日後香港代理打嚟offer我$3000換過對新
但唔會有保養，所以最後都

一代耳機皇居然咁對客，冇得換線好似好大問題

講聲既話值
但問題係要夾機
同埋佢既聲唔係人人受，最常見d人嫌佢人聲薄

喱對真係買一對少一對，仲點會同你保

lg g8 推ok??

自己搵鋪頭改線呢？

唔知，你自己試下為實
我唔會話咩發揮幾多成
夾電話定player出既聲都唔同，你自己試到岩聽為止
但依家街外唔知仲有無demo，太耐無出街試野
去舖頭前打電話問下，我以前就去jaben/dma試

理論上可行，實際睇你信唔信間舖
同埋廢話d講，改線後聲會有d分別，你要有心理準備